假如有個拖住條女既人同你郁手郁腳 你會

正評 還拖打個兩敗俱傷
負評 硬食佢輸出去追住條女黎打

錫佢條女春袋

你已經死了。